d大作可唔可以爭氣少少...

隻cyberpunk咁撚樣放出黎 好撚失望
期待左咁多年 比d咁嘅野我 今年d所謂大作 有邊隻見得人 watch dog, assassin creed, the last of us 2.. 得對馬合格
console game比手機game, 甚至原神超越， 唔係冇原因

你咪死撚返去玩原神囉 支那仔

唔介意你屌啲大作唔掂
但無你拎垃撚圾MOBILE同原神出嚟話超越咗真係笑撚死

市場決定， 你睇下d market share就見到 唔係我個人意見

營收超越唔代表質素超越到
F2P Game本身就係靠免費做招徠
用本身機制去引人GRINDING
然後用細銀碼VALUE PACK去引人落踏
一步步導人課重金 其實同毒品冇分別
CONSOLE GAME較大銀碼咁去買斷 少啲人去俾錢無可厚非
但主因唔會係質素引致營收輸俾F2P MOBILE囉

我冇玩過， 只係用佢賺左幾億ge事實黎講

市場唔會錯
賺到錢即係代表佢有料！

我都係console game玩家， 只係覺得今年真係好多失望 撐唔落

我唔係講質素呀， 我講玩家支持度

依樣真，當3A大作都比唔到信心玩家其實係響起咗警號

今年真係仆鳩街
最多大作期待既一年
結果得隻ff7re 對馬 係好玩
所以console game未落唔係冇原因
老實講 出咁多隻爛game已經搞到我開始對打機冇咩興趣
以前好期待有新game出
未到發售日係即刻9衝去訂 結果換黎不斷中伏
之後開始理智少少遲幾日睇評價買
結果好多game真係都買唔落 連二手都廢時買
今年新game我只係買左ff7re 對馬 種米姬同Zelda無雙

種米姬想玩周圍賣晒

老實話console 冇既喇,D GAME開發成本貴 邊有老闆敢投資高成本低回報,D GAME又冇新意 鬼佬最鐘意沙盒+FPS 整靚畫面就當好GAME

今年我好過最好玩既game竟然係zelda無雙

今年有十三機兵
其他伏驚唔重要了

認同 ，

打左咁多年 家用機 今年 2隻所謂等到頸都長 大作 係咁delay 出到黎 極失望

成年 玩得最多係battle royale game

作為console換代既一年 真係差左少少ps得對馬打得，仲要唔係真係好打得，tlous2更加唔知做乜柒xbox就成隻halo收皮重做，兩家互相幫對家護航

不過又咁講 2015 2017 2018都一堆神作，周期性衰落少少姐，來緊又可以期待halo botw2 博德之門3.........

我寧願跌幾養水比大廠整新驚再期待下一隻新作，都好過走去玩啲免費課金手機驚，由其隻原神仲要明抄

屌你老母

呢隻同普通無雙有咩分別？

今年有fifa 21
有呢隻大作其他都冇所謂了

咁睇法 candy crush 好玩過好多pc game/大作

真係有d弱勢 連換console嘅衝動都冇 然後見到cyberpunk咁樣侮辱ps4玩家

Zelda無雙其實一般，今年最好都係對馬
隻2077睇定D先，好似伏伏地
已經XBOX SERIES S, PS4,SWITCH,PC全齊，但玩得最多，都係隻死人FIFA UT,真悲哀
究竟仲有無一隻好玩既GAME啊

佢賺左幾億 = 好玩 有誠意 ???

Xgpu幫到你堆舊驚玩唔完

Xgpu咩黎?GAMEPASS?我買左啦，得2隻啱玩，車GAME 第4集同GEAR 5,有隻尼爾幾好玩，但最撚仆街無得SAVE,用EASY MODE打左成粒鐘過唔到個鋸齒大佬後.....我屌又要重頭打飛機

想知本身有幾期待

槍你岩玩既話 成個halo collection 同gear 全套任你玩新啲既又有doom eternal

動作驚有star war果隻, hellblade都好玩

Rpg 來講最近又上左dq11s

仲有啲2d platform 都正 ori 空洞騎士 武士零.......

Btw隻尼爾有無中文？

垃圾大陸仔扮理性係度讚原神

ON9

無中文，但好彩有日文發音

真
抄襲連登唯一遊戲
都可以拎出嚟講
佢收皮啦

靜係見到fb group 咁多人放cyber punk 都知伏味濃

當年witcher3岩岩出都係勁多bugs，咪又係上左神枱
cyberpunk 明顯趕出黎，佢唔patch返好再屌未遲

Witcher3好似上年先patch完簡體中文

完全唔搶心cdpr售後服務 封左碟等patch先玩

cyberpunk可能係吹得太大先搞到咁
如果無咁多人吹奏 期望就無咁大

當每次有人對3A大作失望嘅時候，我都會推薦佢哋試吓玩star citizen
雖然仲開發緊，但係呢隻完全唔妥協嘅game可以比到好多人希望

Mgsv5之後冇大作
曠野之息係mgsv5 既影子
我話既

招式同engine跟返botw
主線故仔都要有玩過botw 先明做咩

同p5s一樣冇玩過正傳就未必啱玩
但正傳fans就會覺得好玩過普通無雙

你咁講fgo個d抽卡game無敵 課一單成唔知70定80美金 10單寶5已經要燒香拜神

啲大作唔爭氣 係因為小島唔出game 冇得抄

其實隻game唔差，但買ps4版既朋友瀨哂野

隻game個要求已經超出左ps4能力

你唔啱玩就唔爭氣
淨係對馬都已經係佳作 有單機又合作
2077係衰ps4 lag同彈 不過玩落好玩
animal crossing都唔錯
仲有啲上年未玩完嘅mhwi
zelda無雙
仲有poe ii dq11s 出ps4版
唯一無玩就喬爾夫球

你啲淨係識玩原神嘅返去玩啦

用PC玩表示 係啲畫面有少少bug 但唔影響觀感 甚至會有趣搞笑
利申 ： 3090 4k ultra打緊

Btw Console除咗啲所謂獨佔 係咪可以收皮了

XGP PC版仲有隻flight sim,你可以試下

做咩拖埋assassin落水?
隻隻都有特色

久唔久都仲有開隻Death Stranding 爬下山送貨

唔好話開ultra

有流暢體驗都知隻game其實唔伏

但最大問題係好多人買完玩唔到

賺得多錢就係好game,咁fifa係咪史上最強遊戲

乜原來有人會當ubisoft d game係大作架